这种情况下，我们可以用二次公式。 你能覆盖全球吗? 2020年8月28日|FiveThirtyEight 
 该程序将弄清楚是否有一种方法来分配保姆的天数，使公式成立，或“令人满意”，意思是你得到你想要的三天。 计算机科学家试图破解Collatz猜想|Kevin Hartnett |020年8月26日|量子杂志 
 给这个简单的公式分配1和0的方法有很多——或者建立客人名单——在运行完它们之后，计算机可能会得出这样的结论:它不可能满足所有相互竞争的需求。 计算机搜索解决了90年的数学难题凯文·哈特尼特，2020年8月19日，量子杂志 
 Ostrander和她的同事在7月2日的《细胞系统》杂志上在线发表了他们的新配方。 要计算出你家狗狗的“真实”年龄，你需要一个计算器 
 对客户来说，将排名变化的影响解码为点击率和转化率似乎是一个简单的公式。 如何制作一个成功的SEO建议，避免得到一个沉默的“不”|赞助内容:SEOmonitor | 2020年8月3日|搜索引擎土地 
 事实上，占有印尼国内航空市场45%份额的狮航已经全盘接受了费尔南德斯的模式。 恼人的机场延误可能阻止你成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽 
 我只是不确定这个公式在我们50岁时是否还适用，因为我们可能会把这些钱用在其他地方。 索尼的“菠萝快递2戏剧”内部:泄露的电子邮件揭示了关于斯通纳喜剧续集的争斗威廉·Boot 2014年12月21日 
 甲烷(化学式为CH4)是最简单的碳氢化合物之一，字面意思是“含氢和碳”。 火星上的甲烷:生命还是气体? 马修·r·弗朗西斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 他们的大部分项目都是德鲁找房子，乔纳森设计和建造。 房地产兄弟如何成为你妈妈最喜欢的电视明星|凯文·法伦| 2014年11月25日|每日野兽 
 随后，一项关键的改变被下令——使用一种被认为更稳定、提供更多动力的新配方的燃料。 维珍银河的灾难之路:高风险与夸张的冲突克莱夫·欧文| 2014年11月1日|每日野兽 
 公式是这样的:“发明的泵把井排干”，或在空洞里抽水。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 1636年建校的日期可以这样表述:哈佛学院成立; 密友的年龄。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 他们墨守成规的日子已经够长了，他们嘲笑上校的公式，这几乎是每个孩子都熟记于心的。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 接着他谈到上校，嘲笑他的怪癖，问她是否听说过克朗普顿的“配方”。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 我们都用“你最顺从、最谦卑的仆人”这个公式，即使我们不打算谦卑或顺从。 注释与查询，178号，1853年3月26日|各种各样